IU 認證！張滿月社長即將和《德魯納酒店》團隊 MT 出遊～

感情也太好了吧～！期待那幾天更新的動態消息。

熱門韓劇《德魯納酒店》已劇終將近四個月，整個團隊依舊有在聯繫，甚至在近期會一起出遊。

IU 在抵達巡迴演唱會的最後一站雅加達時，透過了 Instagram Stories 回答了粉絲們的提問。在被問到「現在和德魯納團隊是否還會經常見面呢？」她回答道：「馬上就要進行MT了。」本人直接預告了即將相聚的消息，讓劇迷們也相當期待。

* MT 意思是"Member training"，類似社團的旅行或者研討活動，一般大學生辦活動時常用的詞

▼12月15日 tvN 的年末快樂展上，主要演員齊聚合照，IU 更新 po 文：「沒有忘記德魯納的各位請雙手在頭頂比滿月。」

社長愉快多p

張滿月...

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

套劇真係好好睇
IU發揮得好好

幾日假期睇晒

iu好尾...